 ----Quiz-101---
Que1) Which link will open 'google' and why?

   <a href="https://www.google.com/" onclick="console.log('clicked');">Link One</a>
   <a href="https://www.google.com/" onclick="console.log('clicked'); return false">Link two</a> 
   
   Answer: The first link
 will open google browser Because using return false The return false will return false to the click-event. That tells the browser to stop following events, like follow a link.


---- Quiz-102---
Que2) var student = {
     name: "John",
     getName: function()
     {
         console.log("student " + this.name);
     }
   }
   var employee = {
     name: "Tom",
     getName: function()
     {
         console.log("employee " + this.name);
     }
   }
   var run = student.getName.bind(employee);
   run();
  

Answer: output 'student Tom'  that allow a function to be invoked as if it were a method of another object.

---- Quiz-103---
Que3)x = 10;
    function foo(x){
      x = 20;
      delete x;
      return x;
    }
    console.log(foo(5));


 Answer: The output will be SyntaxError

---- Quiz-104---
Que4)function foo(x){
      var a;
      console.log(a);
      a = 10;
    }
    foo();
 
 Answer:undefined,  value is not of the expected type

----Quiz-105---
Que5) function evenodd(n)
    {
      return n%2 !== 0 ;
    }
    myarray = [1,2,3,4,5];
    console.log(myarray.filter(evenodd));

    Answer: [1, 3, 5]

The filter() method creates an array filled with all array elements that pass a test (provided as a function).
filter() does not execute the function for array elements without values.
filter() does not change the original array.

----Quiz-106---
Que6) var myArray = ['80','90',100];
    function compare(a, b)
     {
       return a - b;
     } 
    var a = myArray.sort();
    var b = myArray.sort(compare);
    console.log(a==b);

Answer:true

The sort() method sorts an array alphabetically
By default, the sort() function sorts values as strings.
This works well for strings ("A" comes before "B").
Because of this, the sort() method will produce incorrect result when sorting numbers.
we can fix this by providing a compare function:

----Quiz-107---
Que7) myFruits = ['apple', 'banana', 'orange'];
const [a, ...b] = myFruits;
console.log(a);
console.log(b);


Answer: "apple"
        Array ["banana", "orange"]

Spread syntax (...) allows an iterable such as an array expression or string to be expanded 

----Quiz-108---
Que8) printMe();
   function printMe(){
      console.log("hello from function");
   }

   var obj = new PrintMeToo();
   obj.printMe();

   class PrintMeToo{
      printMe()
       {
         console.log("hello from class");
       }   
   }

Answer:Error: Cannot access 'PrintMeToo' before initialization

